Iphone 6s 128gb vs Google Pixel 32gb

原本用開iphone
但係手機俾人搶左
依家想買返部新手機
見到兩部都係649usd
唔知買邊部好
有無巴打有咩建議啊？
掙扎左好耐都揀唔落手
我睇過曬d review兩部都各有千秋
有無用過嘅巴打講下啊？

iPhone

儲野裝野多當遊戲機用，iphone

功能行先，影相，pixel

iphone

講iphone個兩個巴打可唔可以去講下點解

唔該巴打
我就係卡左係度
pixel有無限影相真係好正
但係iphone多好多game同埋音樂好似正好多

How about iPhone 7 32 GB ?

iphone 7 32gb好燜水喔
如果又影相又打機好快就要係咁del野
仲要無3.5

推

Google 32gb 就夠用？

你買到 Pixel 先算

pixel 個喇叭拆聲 ，影相油畫化

擺明外國巴打啦
6s

Pixel影相有無限storage啊嘛
少左相其實已經好好

個喇叭虧又係一個問題
但係個camera唔係好勁咩？

有得買really blue

iphone

用慣ios 唔會用得慣android

android
用慣android 轉用ios會屌曬老母

iphone啦，買得pixel預左搵唔到mon貼，玻璃貼，套個d，如果大家都係行貨就有得比，你用開iphone就買iphone啦

taobao有

用緊iphone backup晒啲相去google相片 無限容量

Pixel 貴得離譜

家下 Google Assistant 唔洗 Pixel 都用到 ..

真係唔明有咩賣點. 要 Android 求期一部旗艦都得 [三叔例外] 得返最長時間包升級.

無限 Storage 有 D 得意. D 相掉上 Cloud 要 Upload.
但係落返呢一樣計下載.

你 Google 家即刻同所以電話公司講來回 Google Data 唔計先有野睇.

咁巴打有無其他機介紹啊？
三叔無咩好感
LG又已壞
android依家有咩好機啊
認真求指教